做緊sales 想係呢個時勢裸辭 點睇？

而家搵24-30k到
呢份正職係我第一份長工
做左4年
都驚之後搵唔返個待遇
同埋而家出面搵工係咪真係好難好難？
但我真係頂唔順個上司
有冇人開解下我
Or 話下我 叫我向現實低頭忍住先？

On9囉 無咩野既

你能保證下一份工不會遇上閪上司嗎？

騎牛搵馬
你憎佢，更加唔好認輸，就算走都要伏佢一獲

你儲既錢夠唔夠你頂1 2年先
要搵番差唔多人工
呢家應該唔係1 2個月既事
有既咪走 冇既咪等埋個年尾跳

咩sales 先？ 30k sales 通街都有，驚西

on9 囉

難頂咪屌柒佢

What do you sell?

Telecom

唔忍都忍左咁耐 咪忍多排囉

To b / to c ?

你又好有道理

如果已經有走既諗法
就唔怕佢啦，佢屌 9 你，你咪反屌佢囉
只要你唔係有負擔，基本上惡過佢啦
怕佢玩9 你，佢仲怕你玩9 佢............佢都怕揹獲架....